走左咁多人，博俾人清呀！

對唔對得住留低既人

人多佢唔夠膽清場

走得多人就一齊走啦， 唔走既人諗定逃走路線